如果王晶拍avengers 會點？

係唔係會係賭場開打

啲英雄打打下會有啲三點式女郎喺到邊跳邊姣聲嗌救命

加啲屎尿屁應該幾好睇

高進劈痴線佬咁

叻哥: 你(滅霸)易加知我咩料啦？

不過佢拍我都會入戲院睇
應該幾正

THANOS 會食下屎呀
會打下麻雀咁

6 粒石
我6 粒大石問你怕未

美隊係到屌女，大把女圍住佢，屌成日。
雷神落漠係坐公園，比啲廢老屌佢唔番工。
Ironman 賭緊錢
黑寡婦=龍九
鷹眼=龍五

Thanos：想偷我雞！？